【突發】吳沚默原來有男友！！！

吳沚默今次去福岡由布院原來係同男友一齊去！！！
咁裸浸大露背呢張相一定係男友影！！！
這些機會不是我們的！！！

佢係新移民

沒有人生希望了！

乜水牙

冇背肌

Who?

呢隻烏雞

前面呢？

咁正,緊係有人一早mark咗

有鄉音